台灣人千萬不要來香港打劫

千萬不要來香港打劫金店錶店
中國大陸遊客最愛的地方

警察忙於調查示威者
沒空調查真正的罪案

不要來不要來
我很害怕連登的巴打絲打
告訴你們哪些是藍店
藍絲會很傷心的

台灣人香港打劫後回台落網 向港府提司法互助 保安局：無法可依

一名台灣籍嫌疑犯今年10月打劫尖沙咀一間鐘錶行後，逃回台灣，被台中地檢署聲請羈押獲准。台中地檢署日前透過台灣法務部，經台灣陸委會向香港提出司法互助請求，希望取得嫌疑犯在案發現場的閉路電視畫面，以及事主供詞等證據。香港保安局指出，無法可依，又指如果疑犯願來港自首，不會有限制。

香港保安局回覆查詢時指出，香港無法律可以與台灣當局進行司法互助及移交逃犯事宜，香港警方已經將案件列作搶劫，正根據香港法律處理，如果嫌犯願意來香港自首，港方隨時接受，不會有任何限制。

該案案發在10月6日，嫌犯持氣槍打劫麼地道一間鐘錶行，劫去兩隻總值99萬港元的名貴手錶後，逃回台灣，日前落網。

立場新聞

大家不要告訴台灣人哪些店舖是藍絲的
被打劫就不好了

好建議

台灣手足 幫香港打劫藍店

支持台灣人嚟香港劫富濟貧

千萬不要
香港跟台灣沒有司法互助

歷史最細金額打劫錶店？99萬咁少

如果台灣人來港殺了警察返台
法律不能懲治他

台灣雇傭兵不要來港殺人

不要來不要來

反共的省港奇兵在香港就不好了

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

千其唔好搞中資

唔好阿

不要打劫中資

臺灣人千萬不要打劫親中的店

唔洗我地出口，咁樣會將我地完完全全同犯罪拉上關係
keep it 屍骨

係呀,台灣人黎香港打劫，只要成攻返到台灣就冇事，因為香港政府唔會提供證據俾台灣。
台灣最後告唔入就要放人。

香港對台灣人既特別禮物。

我出十萬

依家黑社會真係發到肥仔水

打劫 可以的話唔該順便ko 一兩件黑警先走

應該黎緊會有大量境外組織黎香港搵食
不過九成九都係搞鳩大公司同奢侈品店
睇下邊個頂唔順